垃圾連登

Del po 又del唔到
Del ac 又唔撚得
我唔撚想要呢個ac
我唔撚想見ex

戒連登

？？？？？

畀我

笑撚死以為u汪

自爆please唔好咁多廢話

目的只有一個

po bam圖一路好走

想人安慰你啊

慳啲啦